明明上到架巴士，係都要等下架？

又唔係無位